Polyomino Equations for Hexominoes

######
|x|+|x-6|+|y|+|y-1|=7

###
###
|x|+|x-3|+|y|+|y-2|=5

#
#####
a+b=|a-b|, where
a=|x|+|x-5|+|y|+|y-1|-6,
b=|x|+|x-1|+|y|+|y-2|-3

 #
#####
a+b=|a-b|, where
a=|x|+|x-5|+|y|+|y-1|-6,
b=|x-1|+|x-2|+|y|+|y-2|-3

  #
#####
a+b=|a-b|, where
a=|x|+|x-5|+|y|+|y-1|-6,
b=|x-2|+|x-3|+|y|+|y-2|-3

#
#
####
a+b=|a-b|, where
a=|x|+|x-4|+|y|+|y-1|-5,
b=|x|+|x-1|+|y|+|y-3|-4

   ##
####
a+b=|a-b|, where
a=|x|+|x-4|+|y|+|y-1|-5,
b=|x-4|+|x-5|+|y-1|+|y-2|-3

##
####
a+b=|a-b|, where
a=|x|+|x-4|+|y|+|y-1|-5,
b=|x|+|x-2|+|y|+|y-2|-4

 ###
###
a+b=|a-b|, where
a=|x|+|x-3|+|y|+|y-1|-4,
b=|x-1|+|x-4|+|y-1|+|y-2|-4

  ###
###
a+b=|a-b|, where
a=|x|+|x-3|+|y|+|y-1|-4,
b=|x-2|+|x-5|+|y-1|+|y-2|-4

 ##
####
a+b=|a-b|, where
a=|x|+|x-4|+|y|+|y-1|-5,
b=|x-1|+|x-3|+|y|+|y-2|-4

 #
 #
####
a+b=|a-b|, where
a=|x|+|x-4|+|y|+|y-1|-5,
b=|x-1|+|x-2|+|y|+|y-3|-4

#
####
#
a+b=|a-b|, where
a=|x|+|x-4|+|y-1|+|y-2|-5,
b=|x|+|x-1|+|y|+|y-3|-4

 #
####
 #
a+b=|a-b|, where
a=|x|+|x-4|+|y-1|+|y-2|-5,
b=|x-1|+|x-2|+|y|+|y-3|-4

 ##
##
##
a+b=|a-b|, where
a=|x|+|x-2|+|y|+|y-2|-4,
b=|x-1|+|x-3|+|y-2|+|y-3|-3

  ##
 ##
##
a+q=|a-q|, where
q=b+c-|b-c|,
a=|x|+|x-2|+|y|+|y-1|-3,
b=|x-1|+|x-3|+|y-1|+|y-2|-3,
c=|x-2|+|x-4|+|y-2|+|y-3|-3

#  #
####
a+q=|a-q|, where
q=b+c-|b-c|,
a=|x|+|x-4|+|y|+|y-1|-5,
b=|x|+|x-1|+|y|+|y-2|-3,
c=|x-3|+|x-4|+|y|+|y-2|-3

# #
####
a+q=|a-q|, where
q=b+c-|b-c|,
a=|x|+|x-4|+|y|+|y-1|-5,
b=|x|+|x-1|+|y|+|y-2|-3,
c=|x-2|+|x-3|+|y|+|y-2|-3

#
# #
###
a+q=|a-q|, where
q=b+c-|b-c|,
a=|x|+|x-3|+|y|+|y-1|-4,
b=|x|+|x-1|+|y|+|y-3|-4,
c=|x-2|+|x-3|+|y|+|y-2|-3

#
###
# #
a+q=|a-q|, where
q=b+c-|b-c|,
a=|x|+|x-3|+|y-1|+|y-2|-4,
b=|x|+|x-1|+|y|+|y-3|-4,
c=|x-2|+|x-3|+|y|+|y-2|-3

 #
 #
 ##
##
a+q=|a-q|, where
q=b+c-|b-c|,
a=|x|+|x-2|+|y|+|y-1|-3,
b=|x-1|+|x-2|+|y|+|y-4|-5,
c=|x-1|+|x-3|+|y-1|+|y-2|-3

 #
 ##
 #
##
a+q=|a-q|, where
q=b+c-|b-c|,
a=|x|+|x-2|+|y|+|y-1|-3,
b=|x-1|+|x-2|+|y|+|y-4|-5,
c=|x-1|+|x-3|+|y-2|+|y-3|-3

 ##
 #
 #
##
a+q=|a-q|, where
q=b+c-|b-c|,
a=|x|+|x-2|+|y|+|y-1|-3,
b=|x-1|+|x-2|+|y|+|y-4|-5,
c=|x-1|+|x-3|+|y-3|+|y-4|-3

  #
####
 #
a+q=|a-q|, where
q=b+c-|b-c|,
a=|x|+|x-4|+|y-1|+|y-2|-5,
b=|x-1|+|x-2|+|y|+|y-2|-3,
c=|x-2|+|x-3|+|y-1|+|y-3|-3

  #
  ##
###
a+q=|a-q|, where
q=b+c-|b-c|,
a=|x|+|x-3|+|y|+|y-1|-4,
b=|x-2|+|x-3|+|y|+|y-3|-4,
c=|x-2|+|x-4|+|y-1|+|y-2|-3

   #
  ##
###
a+q=|a-q|, where
q=b+c-|b-c|,
a=|x|+|x-3|+|y|+|y-1|-4,
b=|x-2|+|x-4|+|y-1|+|y-2|-3,
c=|x-3|+|x-4|+|y-1|+|y-3|-3,

  ##
  #
###
a+q=|a-q|, where
q=b+c-|b-c|,
a=|x|+|x-3|+|y|+|y-1|-4,
b=|x-2|+|x-3|+|y|+|y-3|-4,
c=|x-2|+|x-4|+|y-2|+|y-3|-3

# ##
###
a+q=|a-q|, where
q=b+c-|b-c|,
a=|x|+|x-3|+|y|+|y-1|-4,
b=|x|+|x-1|+|y|+|y-2|-3,
c=|x-2|+|x-4|+|y-1|+|y-2|-3

 #
 ###
##
a+q=|a-q|, where
q=b+c-|b-c|,
a=|x|+|x-2|+|y|+|y-1|-3,
b=|x-1|+|x-2|+|y|+|y-3|-4,
c=|x-1|+|x-4|+|y-1|+|y-2|-4

#
##
###
a+q=|a-q|, where
q=b+c-|b-c|,
a=|x|+|x-2|+|y|+|y-2|-4,
b=|x|+|x-3|+|y|+|y-1|-4,
c=|x|+|x-1|+|y|+|y-3|-4

 #
##
###
a+q=|a-q|, where
q=b+c-|b-c|,
a=|x|+|x-2|+|y|+|y-2|-4,
b=|x|+|x-3|+|y|+|y-1|-4,
c=|x-1|+|x-2|+|y|+|y-3|-4

 #
###
##
a+q=|a-q|, where
q=b+c-|b-c|,
a=|x|+|x-2|+|y|+|y-2|-4,
b=|x|+|x-3|+|y-1|+|y-2|-4,
c=|x-1|+|x-2|+|y|+|y-3|-4

  #
 ###
##
a+q=|a-q|, where
q=b+c-|b-c|,
a=|x|+|x-2|+|y|+|y-1|-3,
b=|x-1|+|x-4|+|y-1|+|y-2|-4,
c=|x-2|+|x-3|+|y-1|+|y-3|-3

 #
###
# #
a+q=|a-q|, where
q=b+c-|b-c|,
a=|x|+|x-1|+|y|+|y-2|-3,
b=|x-1|+|x-2|+|y-1|+|y-3|-3,
c=|x-2|+|x-3|+|y|+|y-2|-3

   #
 ###
##
a+q=|a-q|, where
q=b+c-|b-c|,
a=|x|+|x-2|+|y|+|y-1|-3,
b=|x-1|+|x-4|+|y-1|+|y-2|-4,
c=|x-3|+|x-4|+|y-1|+|y-3|-3,